---
layout: page
title: About
comments: no
permalink: /about/
---

***

这里是 Wentasy 的个人站点。

我是温国兵，区块链技术指北（ChainONE）社区发起人，[dbarobin.com](https://dbarobin.com) 博主。

热爱 Google，热爱互联网，热爱科技。推崇逻辑和理性，用数据说话，用理工科思维理解世界。

懂点音乐，热爱古典、摇滚与民谣。爱好阅读，涉猎广泛，爱实体书胜过 Kindle。

对设计感兴趣，喜欢简洁。追求高品质生活，喜欢提升幸福感的利器。

个人公众号：

* 「温国兵」（微信号：**vvrobin**）
* 「区块链技术指北」（微信号：**BlockchainAge**）

建议用 RSS 订阅本博客。一方面，迄今为止，还找不到比 RSS 更优雅的互联网阅读方式；另一方面，公众号的各种限制违背了互联网的初衷。

关于我的更多足迹，可以在我的 [About Me](https://about.me/dbarobin) 名片中看到。关于我在区块链技术上的产出，可以点击 [Blockchain](https://dbarobin.com/blockchain) 页面。另外，我的所有文章，可以在 [归档](https://dbarobin.com/archives) 中找到。

Keep in touch: LinkedIn <a href="http://www.linkedin.com/in/dbarobin" target="_blank"><img src="https://dbarobin.com/images/linkedin_btn_profile_greytxt_80x15.gif" alt="View Robin Wen's profile on LinkedIn" style="border: 0px;height: 15px;width: 80px;position: absolute;margin-left: 180px;margin-top: -20px;vertical-align: baseline;"/></a>

有任何问题想和我交流，可以通过电子邮件和我联系: **dbarobinwen@gmail.com**。

Telegram Group，点击加入：

* [ChainONE Official Group](https://t.me/bcage)
* [温国兵的随想录](https://t.me/vrwio)

Telegram Channel，点击订阅：

* [ChainONE Official Channel](https://t.me/BlockchainAge)
* [FuckGFW](https://t.me/fuckgfwio)

另外，我的微信号：**Wentasy**，感兴趣可以加一下。加我时简单介绍下自己，并注明来自 dbarobin.com。

<iframe src="https://dbarobin.com/simple/" style="overflow-x:hidden;overflow-y:hidden; border:0xp none #fff; min-height:240px; width:100%;"  frameborder="0" scrolling="no"></iframe>

–EOF–

<p class="post-meta">
   <span id="busuanzi_container_page_pv">
      By Robin Wen, Viewd <span id="busuanzi_value_page_pv"></span> times.
   </span>
</p>
